Diminuindo tempo de execução de testes em aplicações Rails enterprise 60min

Reinventando a roda em ASP clássico 45min

Apresentando Lua para as massas 30min

Erros de Ruby oriundos de versões erradas de gems 45min

Erros comuns em Ruby 45min

Rails para usuários de Django lightning

Trabalho remoto: prós e cons 60min

Desenvolvimento orientado a gambiarras 45min

Aplicações isomórficas: o futuro (que talvez nunca chegaremos) 30min

Codifique menos, Escreva mais! 30min

Programação em par 45min

A mágica do Rails: como ser mais produtivo 60min

Ruby on Rails: Por que devemos deixá-lo para trás 60min

Clojure engoliu Scala: migrando minha aplicação 45min

Ensinando programação nas grotas de Maceió 30min

Ruby vs. Clojure para desenvolvimento backend 30min

Manutenção de aplicações legadas em Ruby on Rails 60min

Um mundo sem StackOverflow 30min

Otimizando CSS em aplicações Rails 30min